我地有責任同係tvb落廣告既公司講 我唔睇tvb架！

各位
我覺得我地有責任同係tvb落廣告既公司講

我地唔睇tvb架

而家準備穩返我有幫襯既商店講
希望佢地可以慳返d宣傳費
提高產品質素

推

穩下fb先

Push

我唔睇tvb架

有人睇架咩

愛莫能助

因為太耐冇睇

連有咩廣告都唔知

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控

投訴表格：

你有冇個lists出嚟俾大家睇睇啊
我都想出啲力

原來大家都唔睇
但大家都唔講
商店都唔知

不嬲唔睇

大家都唔講既

推！
其實可以諗下針對邊個時段既廣告
6-10呢段時間應該係最貴最重本
如果可以令到呢班客唔落既都幾甘下

你睇下出邊個倚天屠龍記po先

有無有心人士整理下個列表

有無link

push

2019倚天屠龍記 (187) 靈蛇島真相大白暨tvb我屌你老母

一邊睇一邊屌，正宗賤港哩廢中之廢一邊比人㩒住屌一邊大喊好爽好爽

整個list，tvb播咩罷買咩